C AllStar 首新歌真係好難聽

好似叫一刻戀上
佢地把聲真係好難頂呀, 點解903要一日播成6, 7次
公司Office部收音機又要長期聽903

好似唱埋呢首暫時拆夥?係就好，唔想見到呢班友

呢班人應該一早解散
個組合定位咁模糊

個4眼仔見親佢上電視都西口西臉
以為自己好靚仔咁既樣

大家咁話啦 真係睇佢地好唔順眼

可能棒"showoff"?

我覺得佢地各自唱歌係好聽但好唔夾
合唱就會覺得撞晒車咁

果個禿頭羊咩鬚

遺作嚟

獨唱超一般
路人聲

都算有唱功但唱得唔好聽

順帶仲有糖妹首兒歌.....一聽到就想熄收音樹

我淨係知首歌好似草蜢首lonely

糖妹果首又係勁煩

電台成日播

呢4條侏儒一早就應該收皮喇

咁耐以為只係識一首《天梯》

真係似

Lonely 好聽好多

散band咪無得睇佢地上叱咤裝模作樣

香港one direction都難聽？

聽「有幾何」啦
真正香港K歌先適合大家口味

而家海之戀個廣告又成日播返首歌